windows10 瘋狂藍moon

每次藍moon都唔同error code
有k mode
有irql gr zero
又有page fault呢啲

有冇巴打知咩事
另外係咪所有check driver嘅software都要俾錢先可以update

System service exception都出埋

有無詳細 Error Code 同 Config?

可以去邊到睇
唔該巴打

無架啦，落call啦

落call?

我用Ryzen係咁hang機個畫面hold左喺度mouse keyboard完全無反應

用 linux